3月14日係大節日 單身都可以慶祝

今日大家諗住點樣慶祝呢

我會背圓周率 背到小數100個位